super x 隻圓桶袋以前點解咁heat

以前覺得好型 勁多人用
之後睇返點解咁q柒

通常都係啲扮型仔嘅柒頭用

印supreme既話會唔會賣成萬蚊個

果陣潮過superme

Heat

小學雞個個都用

用nike既圖桶袋
比人杯

Superme 都係抄 Super-X
D 質地差d